心跳連續半個鐘120+-10使唔使入急症

中午食完飯開始快
依家坐定定都11x

可以問下殯儀，心跳幾多有折

Rip

問左
佢叫我走左之後睇下佢地個時有無做緊優惠活動

仲有幾耐命

有無心口痛 膊頭痛 背痛
血壓幾多
本身有無咩病？
食開咩藥？
有無咩過敏？
有無一邊身無力 頭暈？

我前世就係咁

佢都老實，我上次問佢話一下心跳平一萬，開心到我即時想死

冇痛
血壓唔知但本身都偏高(正常值上限)
冇咩病
易過敏體質但冇對咩特別嚴重過敏
冇力頭暈成日返工都會 收工就會好返

啱先食lunch 有無曬過？
同出得多唔多汗?

Pulse 正常就60-80
咁你依加pulse有幾多？

有無呼吸困難 氣喘？

冇呼吸困難同氣喘
朝早係戶外做左半日野瘋狂出汗
但lunch個度有冷氣食個時都冇野
係食完飲緊野隻錶突然出提示我先知連續10分鐘過120
依家攤左床半個鐘度，都仲跳緊100-110

一陣又要開工
有冇咩建議可以短時間降心跳

可能係有少少中暑, 飲返多d水或者寶礦力試下?

搭單問下

我上次由2點去到6點心跳都120左右，嗰陣並冇做劇烈運動，只係行緊路

但係好似冇乜事咁

除咗feel到自己心跳好快之外，會覺得個人好攰，就算有冷氣都覺得熱，會出啲啲汗咁

好驚咁後生無啦啦瓜咗

可以用呢位巴打既方法
寶礦力唔好一次過隊成支 隊三份一再飲d水 十五分鐘 十分鐘咁飲
睇症狀係有d似中暑 但又有汗出個下就應該屬輕微

靜止個陣有幾多先？

嗰陣係keep住慢慢行，有時企係度挨住個欄杆休息吓，心跳都係冇乜變過

平時坐低個陣 乜都無做係幾多？
又係問個d啦
本身有無咩病 食開咩藥 同有無過敏 同平時進食既量係咪定時

係

本身冇病，冇敏感，但係食無定時咁

利個申: 我唔係護士/救護，只係做緊類似St john既野
如症狀頻繁或嚴重 去醫院check check 佢

問多句 你係咪比較瘦既 同少做運動？
因為食無定時 或者 平時唔點食野會導致心跳快既
但都係個句 keep住係咁樣check下佢會好d

好瘦，運動都唔多，但係返工前食咗野咁

60-80先叫正常 咁呢個世界都幾多人唔太正常

我個道本書係咁寫姐 60-80
AHA寫60-100

各處鄉村各處例姐啊sir/madam

我會建議你進食時間定時，量都要適當咯
Btw你都未答我平時乜都無做個陣係心跳幾快 e.g. 就訓個陣